#Заказы#
Фирма получила некоторые проекты и разбила их на меньшие независимые заказы с разными стоимостями. Предполагается, что все заказы могут быть выполнены за одну единицу времени.
Фирма, имея ограниченное время, должна выяснить, сколько в наилучшем случае, она сможет заработать, принимая более ценные заказы и отклоняя другие.

Дано время t, которое имеется в распоряжении фирмы и массив, который содержит значения стоимости заказов.
Напишите функцию, которая выведет максимальную заработанную сумму денег, которую можно получить в пределах доступного времени.